今日做文宣好重要 ，冇出嚟/返緊工嘅人唔該幫手帶風向

呢幾日交通癱瘓， 好多人都有好大怨氣， 我哋應該幫呢班人嘅怨氣帶風向， 指向政府

由於我成日罷工工所以呢幾日被 幾個藍絲同事whatsapp 轟炸， 藍絲其實有好多長文分享， 反而我哋比較少（轉自新聞的 不算， 藍絲嘅文章全部係話朋友send嚟 ，扮中立）

我通常 覆以下訊息 效果好似唔錯

之前同舊老細食飯，佢係一個地方政協嚟嘅， 佢講咗以下說話我覺得好有道理， 認同請分享

而家係問題唔係邊個啱邊個錯，而係跟住點？

繼續打？拉曬班人？ 打咗幾個月 ，仲係越燒越烈。 要打多 半年？一年？兩年？ 經濟頂唔頂得順？ 政府有咩解決方法？

之前話禁止遊行就可以減低暴力， 然後話禁蒙面法可以減低暴力 ，而家開埋真槍， 有冇減低 暴力？ 解放軍入城 係咪真係市面回復平靜， 定係會變成遊擊戰， 大家在戰區生活多一年半載？

畀你打贏咗 ，拉咗幾萬人， 佢哋坐監 ，邊個養佢哋？ 佢哋出返嚟 ，搵唔到工， 邊個養佢哋？ 最後咪又係全民 埋單

根本打就唔係辦法， 要搵方法和解

點樣和解？ 第一，你要特赦。 你一日唔做特赦 ，啲人一定同你背水之戰。 唔特赦嘅和解即係叫人投降。你叫到人投降嘅話， 你係神仙喇， 唔使搞咁耐啦

你話唔係喎咁都特赦，下次班人再出嚟搞事點算呀。 根本今次係 政府搞出嚟嘅大頭佛 ， 百幾二百萬人 出嚟遊行 你都當佢冇到，咁梗係出事 啦， 學03年咁 ，6月9號 收返條條例 咪乜事都冇囉。 下次如果冇事冇幹啲人又出嚟搞事， 咁警察咪拉佢哋囉， 好似幾年前旺角咁拉曬班人，有咩事呀？最緊要係其他一般市民唔支持佢哋， 可以搞啲咩事出嚟？

日日話特赦破壞法治， 特赦根本係法律裏面寫 明嘅， 點破壞法治？ 破壞法治咁法律裏面又容許特赦？ 根本係廢話， 仲要幾個月不停講同一個廢話！

至於普選 ，最差咪選一個港獨特首出嚟， 玩到咁串， 到時咪唔委任囉， 解放軍入城囉， 反正而家解放軍都差唔多入城， 有普選可以有幾差？睇下有普選啲人仲會唔會搞港獨，咁大支中國水喉唔要？ 我就唔信喇， 成班 泛民 邊個咁講 支持港獨？ 邊個講得出港獨之後食乜？

大家可能未必完全認同 以上訊息 因為佢係藍嘅， 但係用藍絲思想同藍絲溝通比較好， 舊老細歡迎對佢嘅言論增刪， 最緊要係盡快搞掂件事，大家可以搵食

無論點，希望大家各自崗位都要帶風向， 唔好話說服唔到， 當對家100萬人， 你說服到0.5%， 都幫到幾千個 手足家庭和順

認同請分享好人一生平安

呢度

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲